有無人做緊hr/finance related

無3.7都唔洗諗 仲要多數收大陸人 係細行做兩年試下跳去BB啦

外資bank都唔得？

有ibd placement咪搏return
bb > boutique > local

其實我唔一定入bb，如果外資bank做m&a ibd 以我呢個background有無可能？

最重要都係過到screening先
之後有interview就睇你自己啦
所以唔會話冇機會

多謝你既意見
但我就係驚gpa唔高已經過唔到screening
已經好努力擦cv

Honestly speaking, don’t get your hopes too high Unless you have very special connections you aren’t going to make it past the screening stage. The talent pool is too deep. 2 options:

1) Work at a smaller outfit with relevant experience in hopes to switching over over next 3-10 years
2) Get your MBA / MSci. at a top ranked university to try your luck again at the associate level later.

Good luck.